［移你老母]有冇諗過第日客死異鄉係件幾撚慘既事

如果你係香港出世香港成長既人，好好諗下
上一代既人多數走難過黎，本身就係對香港冇歸屬感既懦夫，諗住再走佬都好正常
我地呢一代一直生活係香港既人，香港就係我地既家鄉，我地既根就係到

你以為去左外國就會好受啦咩
頭一年可能都幾爽
好快你就會發現你習慣左既所有野都唔同哂
熟悉既街道同商場冇得再行
好多朋友冇得再約冇得再見
廣東話冇得再聽同講
口痕想食串燒賣食個譚仔都搵唔到，就算有唐人街都離你幾百公里遠，就算近都未必整到岩既味
因為你成世人既回憶都留左係香港

第日你老撚左，想食返魚蛋既味道都做唔撚到
身邊既全部都唔係你最熟悉既環境
想講句屌你老母都冇人聽得明
失散左既朋友幾十年冇搵，好多舊事淨係可以自己收埋係心底
新識既人同你唔會有共同話題，你講香港既野佢地都唔會明
最後你就係一個異鄉入面一個冇人理解你既地方，孤零零咁死

利申去左留學先知道香港幾咁好
好掛住係香港既一切
就算唔係所有野都完美，但係身體一早就已經習慣左
我地既家鄉值得我地付出一切去保護
記住我地係香港出世既人
連我地都放棄香港就一定冇得救

😂有冇諗過為左自由走來香港係幾慘，最好番順德定汕頭之類地方認祖歸宗

你個case即係係外國住幾十年都適應+融入唔到，咁抵鳩你死啦

咁你畢左業唔好繼續留嚮果到喇, 快D回家啦

留低？不了
咪又係無人識聽屌你老母 變哂「草你媽」
而家有得講好講

我屌你老母 留學生 屋企咁撚大 講埋啲離地野

最後下場咪變左依家d廢中
放棄左自己既家鄉
有冇覺得佢地份人好虛無，好冇意志
佢地就係你將來既下場

你啲points一啲都唔重要，淨係食食食

想食既咪飛返黎食囉
行街？而家既大商場？旺角 尖沙咀？你行埋我果份
朋友？你估以前咁要飛鴿傳書呀？一個電話即刻見到

好撚掛住香港 第時啲警察唔洗搜查令就入你屋 唔好喊

留完學都唔識煮嘢食嘅辣殺

佩服你咁有大志要保護香港
過左咁多次選舉你都未明而家係有班廢中廢老係後欄放火毀滅香港
鉛水濕地公園自焚港鐵豆腐渣都無人理呀
保條毛

前幾個禮拜飛，降落前空姐派海關申報文件，坐我旁邊揸美國passport 對大陸母子話要英文版，唔要中文版，唔要認祖歸宗，要做美國人😂😂

直接遞張寫你個名嘅綠卡嗰陣 你又會唔會即刻連你老母姓乜都唔記得

死係自己嚮往既地方係一件美事

你以為外國好好住？
要適應你個人點都會自動適應
但係適應左又點
除非你完全唔鍾意香港既野，冇想食既野，冇朋友冇回憶
唔係一定會諗起

啱呀，一諗起個政府點對付啲後生仔，點坐視啲樓價係咁升法，真係勾起好多回憶

中華廢柒文化傳遍天下

將來世界每一個角落都陣蝗既味

中國香港人係有份造成

我會留響度，但會想辦法整走個仔

冇佢地鼓起勇氣背鄉離井你今日可能住緊一個大陸灰濛濛嘅「城鄉結合部」咋，有得俾你係英國留連，sem break 歐遊？

好多大陸佬連英文game入面d option 例如save， start都唔識

客死異鄉人地都可能幫你入土為安，係香港你死左無人拜，政府起返你出黎dom落海

想食香港野係食譚仔

生在異鄉慘啲
利申：上一世係日本人

屌你老母樓主戇撚鳩 Child登好能適合你 如果我係你老豆 聽到你個仆街咁講 真係一掌打撚死你

你叫到班係到鳩UP既懦夫企出黎咪有人理
係連登講野大大聲,要佢地現實出黎講兩句屌兩下廢中廢老就收哂皮

你D point就真係ON9
食同行唔撚重要你咪撚食野咪出街玩囉
好多地方去旅行好撚爽長住就會覺得弱智
朋友果句最撚ON9,打個電話想見下,好呀我即刻買張機票飛12個鐘再揸2個鐘車黎搵你呀

有人企出黎對抗,個結果可能同全部做懦夫走哂唔同
就算失敗左,結果都係一樣
起碼你做過
唔係似其他人成隻狗咁得個吠字

去左新地方就要認識新朋友，唔通走落來香港日日諗住死番大陸搵唔知邊個同志玩咩

on9，去左外國兩年，先知而家的香港真係爛鬼地方。又濕又熱又焗，空氣差到死，人多車多逼到癲，地方細野又貴，人人都西口西面無禮貌，仲要一街普通話。

外國都有好多問題，但起碼冇香港果種絕望感。翻左黎兩個星期，已經想過翻去。

蒜鳩數啦你 真係唔好移民，晒錢，咁撚掛住香港啲食物同商場

外國一年4季都有野玩，夏天30度都唔熱，行山又得，大大個公園玩滾軸又得，野餐又得 香港？縮返入你老母部冷氣度啦！因住中暑呀

識當地人囉

到你死時 香港己經比異鄉人佔領左
你講廣東話 你先係異類
炒夠樓 搵完錢 唔走正on9

係呀
你覺得新識既人同你以前一齊大既人可以比咩
佢地講自己地方既時候,你出到聲咩
你想講自己以前D野既時候,有人明咩

呢位巴打就正解喇

死裙腳仔樓主

FF少陣啦

你下一代淨係識講普通話咪仲慘

你老豆老母都陪唔到你一世

樓豬駁唔到你個句

又係啲井底蛙扮睇穿大世界

FF 你去過歐洲未

你咪繼續FF下共產黨會俾香港普選囉

係外國生活過都仲可以話香港好住，除左住獨立屋班吸血鬼之外，我都諗唔到有咩人可以咁反智

譚仔 不了
垃圾野唔會食

樓豬擺明係啲離地中產既裙腳仔
去撚到外國日日ig叫春
明明有機會學習當地文化都唔見識下
日日群埋班香港人圍爐
以為自己離鄉別井好撚辛酸
屌你老母 老豆老母搵錢就辛酸
話唔定幫支那人奶袋底搵食

樓豬又豬了

去過先叫你咪撚FF咁多咋
你乜春都唔做梗係FF啦
你不如乜錢都唔搵FF美國會比張綠卡你

乜春都唔做？洗唔洗比較下工時同假期呀？是旦一個國家都嬴香港啦

收嗲啦你 睇下你個po幾多負評先講野啦

譚仔竟然係回億 唔怪得香港已死

而家有facebook social media仲點會失散

落地生根有冇聽過
我伯父25年前，初頭2大1細去到開面包店，過下過下變成2大3細，現在再加8孫，買咗間4000呎屋組成大家庭
面包店變茶記，變成而家有3間酒樓喺手
坐完移民監每兩年返香港坐個凌月
同佢地傾計，佢地覺得人生好愉快好開心，此生無悔
阿仔女全部Master 畢業，孫仔又係高才生其中一個下年入史丹福

我真係好羡慕，其實人生本應如此，大家只係想正正常常有個機會做一個人啫
點解香港俾唔到？

香港有咩回憶
咩都拆晒 二十三十年後香港周街都係偽豪宅仲講咩回憶

所以大把海外華僑撐中共
因為走左 淨係諗起故鄉好處 唔知依家幾撚折墮
示威都要坐六年監 仲重過殺人犯.

on9
香港既燒賣除左酒樓外而家九成九都垃圾
譚仔更加唔洗講，從未好味過

以我知反而唔係
佢地覺得中共呢幾十年的確係成功既
但陰質嘢做盡

講到走左就唔返得黎
而家係留條後路
到時你老左想走都冇得走

熟悉既商場已經冇左好耐

死係香港仲撚慘啦

戇撚鳩

乜撚嘢客死異鄉？

未聽過蘇東坡嘅定風波？

"此心安處是吾鄉"

相比起香港，我覺得我而家住嗰度先係自己嘅屋企。要家人有家人，要朋友有朋友，要事業有事業，要愛情有愛情。住得開心，活得寫意。

雷神3 最後都放棄左Asgard 啦
雖然D人最後死哂
不過冇野係唔得既 我地終有一日可以重建香港
樓主加油 香港需要你呢類人頂住 我地係外面捱下先

冇屋住就真係慘啦屌

咪講笑啦ching

實際情況係

客死異鄉者 獲得安寧

死於香港公立醫院者(唔夠病床醫生叫你仔女不如俾你安寧啦) 生前於300呎公屋居住，死後繼續要同其他鬼逼

中共支爆沒收你財產就真係慘啦。
網絡長城搵乜冇乜又唔慘 ？ 屌你老母講句野都比人filter 幾廿萬次先出到街。
屌，分分鐘講句屌你老母習近平都比人拉尻你呀遲d 。

家鄉?你有屋咩?你小學間學校仲係度?
細個食開檔腸粉檔仲有冇?
點解行街咁多人講唔知咩話聽唔明既?

呢幾年見到既都已經係變異鄉.

睇你留幾耐?
留半年一年好掛住
留4年就已經唔想返香港

香港呢個垃圾地方，連基本安居樂業都比唔到

有得走唔走, 到時你只會怨當時既自己幾on9

你唔理解香港既角色姐

我覺得香港根本只係用來搵錢的地方，絕對唔適合攞來住……

所以仲話咩安居樂業真係on99

你淨係諗下係香港死咪仲撚慘

所以我咪話，要人對一個地方有歸屬感，你起碼要比到人安居樂業啦屌。
都比唔到，政府垃圾就梗架啦，咁冇得怪人對個地方冇歸屬感。

早幾年當個個都話離開香港
到而家香港已經冇得救個陣反而有一堆好似樓主咁既人出黎話香港好好多，其他國家點點點唔好法
十足十強國個堆玻璃心

算啦樓主，呢d佢地眼中既鎖碎事，要係外國住過幾年以上先會體會到有幾可貴

有個慘得過係土生土長既地方被人入侵，變得臉目全非，日後仲好可能會迫死埋你？

今時今日生活係香港已覺得人在異鄉

冇能力走叫人唔好走 不如諗下點走好過啦，留係到下一代講煲東瓜，不過走仲好啦，睇下依家d細佬。香港完左架啦，有能力就留條後路比自己，仲可以教下自已下一代學下廣東話，學好英文，真香港人最大敵人唔係中共，係香港人啊，嗰種自私自利，根本係玩死香港主因，中共都未要你賣港，香港人已經做好曬pose等後入，依家仲要有淋病，更加冇得救

咁係你本身對香港有歸屬感姐

我冇, 不嬲唔行旺角呢D垃圾地方, 平時有假就去下日本歐洲

咁我走得未啊

講起腸粉，諗起之前既炸三寶，涼粉，豬肉燒賣

基本個個街市都有得賣，又好味又唔貴
而家？
有d絕埋跡

批准 走啦

五毛工作不嬲係制造社會議題同紛爭

話香港好唔得，佢會來矮化你
如果唱到香港太衰，又唔得，佢會打人情牌，拎舊香港美好既野來講

中華垃圾文化遺毒
移得民就做好自己本份放棄舊有國家忠誠同歷史，唔好講乜家鄉啦
又唔融入，又要講舊地方幾好幾好

咁你移乜撚民

由其是連登特別多「本土打手」
講講下第二個國家佢又會衝出黎話香港仲好啦
講到香港仲好似十幾年前咁咁好住
望下個溫度同濕度已經想走啦屌你老母
呢個地方真係用黎比人住架？

乜撚事？

住咗美帝十幾年，完全唔覺得話咩掛住香港啲嘢食。

我老母煮得一手好餸，自己喺老母身上學完咪有家鄉風味囉。

係香港住都係問題
公屋又排唔撚到 屋企又唔冇咁多錢 就算幫你俾首期 都唔知要供到幾時
再加上 讀書方面
越黎越多強國人黎讀 學校都開始用普通話教書
香港有咩好？

Agger

其實掛住香港咪返黎旅行

去唐人街幾百公里，唔知以為佢住深山小鎮

今時今日科技去外國講到好似去月球咁堅白痴

「此心安處，便是吾鄉」
過得唔好唔安心，同自己想像既有出入，什麼家鄉其實咪又係異鄉

好你老母咩好
鬼唔撚知香港變到咁撚差
每次返香港個感覺都好強烈
學乜撚野外國文化,就係學撚完先覺得你地特別垃圾
人地有事識反抗,唔似你地乜撚都冇野做過就想走
連馬來西亞人係大選到都識團結,反抗黑箱作業
覺得香港好係因為有感情,香港變到咁爛係因為一班懦夫由得港共係到為所欲為
講到咁多年,睇住佢慢慢變爛但係成班人視若無睹乜都唔做
唔撚爛就假啦
外國人地識得保護自己既家園呀,唔係比人打就走佬呀柒頭
成班人好似太宰治人間失格入面個主角一樣,老婆比人姦都唔撚識反抗

為左食個野,來回三粒鐘
一到夜晚又冇野做冇野行
焗住早D出,食完就冇一日時間
好撚寫意

通常會咁諗嘅留學生都係融入唔到當地，淨係識啲香港人

移左民都叫客死異鄉？
咁姐係上一代香港人大部分都客死異鄉？

係

樓主咪就係果d去咗外國都日日屈係chinatown嘅loser

咁你就咪撚移民啦，入埋籍都當自己係外人

你知唔知道香港既所謂方便
24小時落街都有野食有野買
係幾多低下階層付出健康，家庭，生活換返黎
去到外國人地冇奴隸所以掛住香港？

你永遠只會聽到鬼佬會話因爲熱愛地道文化所以移民當地，就永冇華人係因熱愛當地文化而移民
人種差別
華人賤種走難基因不存在人文因子，只係一班食腐生活

高等華人揀香港住係因為特權

你住downtown咪大撚把野買囉

死咗就死咗，死咗都要人理

香港丫，日撚日做到成隻狗之後就逼撚過沙甸魚咁返屋企。你開心咩？

好多年前已經預計會發生排華
以華人食腐生物行為，排華係必然發生
只係遲左發生

係香港做慣奴隸，就期待全世界陪自己做奴隸
所以話香港人真係不配最高工時同最低工資

出國幾年無得食串魚蛋係到叫晒春
你習慣唔到唔代表人地習慣唔到
做d乜野都有取捨嫁啦 用你單野為例
你放棄串魚去外國讀書 點解呀？ 因為你覺得張垃圾沙紙價值大過串魚蛋咯
如果唔係你過去把撚呀

仲想死係香港

你每一日都比政府屌緊屎忽呀

你係香港活著就已經係死緊

我想唔洗天價就可以買到間大小小可以住到人唔係鄉郊既屋
我想放假可以行下冇大媽冇污染既公園
我想第時小朋友唔洗番學唱紅歌讀假歷史
我想打工有 work life balance
我想買野食唔洗諗係咪made in china既毒豬毒雞毒牛毒菜
唔再食魚蛋老實講唔緊要

死左都要俾錢買豆膶咁細既骨灰龕位同人迫

你住邊要3粒鐘？我出城撘巴士都係4個字，朝早返工時間都係大半個鐘。

去咗外國就咪撚咁多嗲啦屌你老母

走先過人有咩資格出聲？

呢句嘢係林夕講㗎

咩年代仲諗客死異鄉, 死係邊有咩所謂

你唔係大陸仔呀 ?

如果鍾意揸車睇風景，日本其實幾正
買架kei car返嚟，養車勁平
唔似係香港養車，買一個車位已經食你幾球

你祝兩祝真係死就好囉~

傻撚咗

做人要識得向前望
香港人就係好似你咁適應能力低

係香港死仲慘...
位都無

燒完灑落海咪得囉

人血饅頭

但小朋友樓主食得好開心

一隻自細係豬欄生活既人形豬離開香港個豬欄連自理能力都冇

基本上去外國仲掛住香港所謂'方便' 都係自私自利低賤垃圾,真係留返係香港唔好污染外國

其實老實講香港真係幾好
可能係因為我家境富裕所以有咁嘅睇法
不過喺邊度死有乜嘢所謂

利申：外國留學Ing

因為外國生活無問題 所以先有其他原因導致佢地移民 關人種鬼事咩

講移民有幾好既，都係未係外國生活過既loser
自己香港自己救

10年後俾支那紅衛兵鬥死個陣, 睇返你應該笑死.

接受現實啦
我哋係無能為力

係，講到啲人好想走難咁 當年大陸有問題走難黎香港，而家香港有問題就走難去第度。

如果生活係個安穩既社會邊個會想走

泰國/台灣串燒5$ 串，香港迷你串燒20$ 串

試下過黎Sydney 住。呢到華人區都十個八個。所以應該想食唔使去十萬八千里咁遠。再唔係而家wechat好多外送。煮埋送去你屋企。

burwood Eastwood city d唐人野好食過香港。因為越南河真係越南人煮。馬拉野馬拉人煮返。唔似香港乜鳩菜都係香港人煮。

你去到華人區同city周圍都會聽到廣東話同國語。商場跟足香港一式一樣。勁有親切感。戲院成日有港產片睇。

移得民就肯定冇朋友。咪再識過囉。

我帶埋隻狗過黎，佢可以日日去公園喪跑都不知幾開心。

去外國第一年好撚掛住香港 啲交通又方便啲又多野食 但第二年開始就當返香港係旅行 空氣又差又多人 係條街到行你會有種壓迫感 點解有得選擇既時候要留係一個咁唔適合居住既地方生活

我身本無鄉 心安是歸處

香港飲食業咁撚污糟，你食埋我果份

唯一方法係一齊成為籃絲五毛

接受現實
冇野可以阻到中共既管治

LM

客死異鄉有咩咁慘, 都死撚左
最慘係異鄉出意外變撚左植物人唔死得, 咁就真係慘啦

笑死，你武裝d乜野可以勁過軍隊?

上街仲有用咩?

上咗啦，你幾時武裝救天崎，我對佢要坐6年都感到好傷心

哦原來你嘅革命係殺平民做恐怖分子

明白明白

咁你得把口做乜，好心你啲無業遊民就搵啲正經嘢做吓啦

樓豬講嘅論點我唔評論，但想食個譚仔真係

isis裝備勁過當地軍隊先
所以伊拉克一有美軍重裝備支援就擊敗左isis

敘利亞果邊一開始有部分政府軍叛變先，加上有各國支援

此Post盡顯中國香港人劣根DNA

慢慢移去外國去你既China town

係掛住紅燈籠既餐廳食點心

中國人係世界禍根

由中國大饑荒 文革 去佬香港

變成香港人

落地生根完見香港唔對路再走佬

侵略性Dna係華人獨有。

呢類講自己係HongKongese 特別嘔心，Chinese 就Chinese 啦仆街

劣根禍害必須被左正視。

其實最撚賤就係推人乜乜武裝抗爭乜乜上街佔領

屌你老母講撚完犧牲一班真係有做嘢嘅義士
你今時今日仲坐係部電腦前面指點人, 好意思屌人移民, 食撚屎啦仲邊有人信你地

樓豬未燃出過國?
宜家加拿大大城市多倫多/溫哥華英文都唔洗講
講國語就得
地大屋平 環境又好
諗唔到香港有咩比得上

你地班友讀好d書，跟住用財技搞死香港股市再拖死中國，搞到支爆

成功機會都大過你地上下街啦

老老實實 回歸左20年都未攞到外國passport嘅人
算吧啦 炒樓移民全部慢正常香港人20年
天時地利過晒 唔係叫你深喉 但奶共未來30年出路 係都要同錢作對

連登會員 嘉喜嘉 提出嘅救港方案原來係上街同武裝
真係好有建設性啊

唔捨得咪得閒飛返黎

佢個方案仲要係叫人上街同叫人做Isis，自己喺屋企

吓？
咪撚玩啦傻仔

有自己屋已經夠好啦，得閒仲可以喺自己後花園做下農夫種下嘢

幾撚舒適寫意

不如你返黎香港再住返十年先再出po

講你就叻
啱啱判完個六年
我就唔信重有人敢搞事

家鄉 邊度有個家咪邊度係鄉

外國5,6點就收工

收皮吧啦，你散播緊劣質文化去人地國家呀

講乜鳩融入社會 守規矩咁好聽

學樓上講呀 加拿大而加連英文都唔洗講

好地地一個國家又比講中文既昆蟲玩殘

係邊?

話想食叉燒都無咁嬲

係你on9去埋D鄉下地方讀書。

華人社區生活不知幾精采, 現在有internet更加同香港生活同步。

仲有, 死係外國有墓園你瞓,香港?瞓長生店咋!

就算真係要做武裝分子，都起碼諗個可行plan出嚟先得㗎
佢一味係到鳩up武裝打鳩中共，真係癡撚線，我都想用念力屌死共產黨添啦

美帝三藩市灣區
唔鍾意蔬菜嘅話種花都得架

情人節撚使俾貴錢買玫瑰，得閒帶老婆落後花園就有

話外國唔好住嘅，真係人唔笑，狗都吠。

街道？一早已經變得不熟悉
朋友？五隻手指數曬
廣東話？ 周街都係北佬話喎

就係因為睇住佢變得面目全非，所以先至無留戀

你睇左咁耐都冇做過野有咩感覺

係好住呀離地撚
如果我有錢又咩都唔想理既話

有無諗過過幾年香港出世先係異鄉人

成個加拿大都係支那人添
你地咪同呢班支那蝗一樣囉

思鄉發作就打俾你老母啦
留多幾年學你就知你自己有幾on9

係好慘，我都想同啲細嘅講呀爺我點係香港打江山，建立呢頭家，而唔係頭揼揼咁講呀爺我點樣冇撚用連自己屋企都守唔住，日撚日睇住班細嘅俾人強姦。

老老柒柒依家一間中學，每級起嘛十幾隻蝗

戇撚鳩
我出世嗰陣住天台屋架咋
係老豆老母生性當年十四萬買屯門嘅居屋

我靠當兵打伊拉克嘅舅父先可以親屬移民去美帝
乜柒都無咁大學畢業，做科研，同條女儲咗幾年錢，借八成咁去買我而家間屋咋。

邊忽離地丫契弟？

客死異鄉有幾慘其實？

諗完，唔覺會有幾慘

樓豬係外國unun腳叫大家唔好移民守護香港

知唔知香港而家死左無地葬

想像係美好，實際試過就知，尤其係對香港仲有愛

on9仔

支那基因真係強大
叫香港人留係到為自己家園抗爭
佢地屌你重大聲過屌破壞佢地家園既人

離撚到去伊拉克都唔撚離

香港 寧願客死異鄉，做香港人已經夠慘，死仲要做香港鬼，不了

講話自己為左佢地好所以黎呢個高級國家，佢地多謝你都黎唔切

樓豬肯回應未啊
定係而家唔夠人講
柒咗就真心膠扮假膠 扮釣魚

企係優勢位 叫人企開少少
唔好逼埋黎 要學識享受食屎
你先最重支那基因

咁都叫離地 你以為美帝巴打做科研唔洗捱? 同女朋友兩個一齊努力儲錢按揭買樓都叫離地? 你完全唔尊重個巴打付出嘅努力喎

其他巴打真係無講錯，樓主你根本就係個溫室長大嘅中產裙腳仔

笑撚左
有親戚去打仗送你去美國叫貼地，定係呢到個個巴打親戚都有去伊拉克
我淨係去讀個書就返黎就係離地撚 由頭到尾都冇講過話要移民走
你地屈左我幾頁重諗住扮睇唔到算
點知講左半日重屈緊

佢坐監係坐香港監喎
唔似你同胞係香港犯法都係送返支那

上一代走難落嚟咪響香港客死異鄉囉
佢哋係咪好慘?

咁計上黎死係香港都係客死異鄉

睇見加拿大美好嘅墳場
我就知道我想死喺邊度

家鄉隨腳是
足到便為家

我身本無鄉
心安是歸處

富貴非吾願，帝鄉不可期。懷良辰以孤往，或植杖而耘耔。登東皋以舒嘯，臨清流而賦詩。聊乘化以歸盡，樂夫天命復奚疑？

你係撚香港人呀
14年打後移民，仲要去二等國家
同本身係外國住係兩個觀念

慳返兩啖係度曬命啦
有能力走既，一早已經跪低晒係度奶共
無能力又日日話要移民既先係問題，命都唔撚認

衣錦還鄉，威比我哋班村民睇

On99
有錢移民仲同你班窮撚一齊捱？

支那港狗

岩, 建議轉返上天涯比大陸人黎

有幾慘????

有地俾你土葬，仲想點

乜撚事？
我89年入紙，沙士嗰年移民走嘅。

btw, 點解舅父肯當兵上戰場用條命去搏個美帝籍然後申請屋企人過去？

我成世都會記得佢話:"共產黨將來收返香港，香港就死得"

真男人

喺外國住都會有朋友有新回憶
野食就好講你住邊 大城市好少無好野食
自己住就煮啦
我反而掛住喺外國讀書做野嘅日子

憤青咪你呢d

以死相搏既垃圾賤種獨狗

咪以為人人都似你對香港咁深感情先得架
你屋企供得你去留學係你幸福，窮人係香港同地獄無咩分別
仲有，你唔識為自己將來打算唔代表其他人唔識

喺外國識嘅朋友唔係人黎嘅 ？
有心咪搭飛機返香港見下啲朋友囉
香港做嘢日日OT又得嗰幾日AL你估又好易約到人咩？
人志閒閒地坐底一個月
返到黎約邊個都得啦

人地窮關你撚事咩?

自

「
《衛報》的記者寫道，愛因斯坦曾說過「好比痲疹，民族主義是嬰兒病」的名句，但他在遊記中卻說中國人的繁衍力很強，子孫眾多：「如果這些中國人取代其他民族，那真是可惜。對我們來說，單是想想都感到難以言喻的淒涼。」

他尤其詫異於中國人對勞役的忍耐程度：「即使像馬一樣勞動的人，也從來沒有流露出受苦的意識，一個像牧群一樣的奇怪國度⋯⋯看來更像機器人而不是人。」「我留意到男女之間的差異很微少，不明白中國女人對中國男人有什麼致命吸引力，以至他們毫無抵抗下生下了一大堆小孩。」
」